{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/commodore-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도 호텔 부산"
    },
    "text": "釜山中区に位置するコモドホテルは韓屋式建物と素敵な眺めを誇ります。 ホテルまでは車で5分の距離の釜山駅から便利に移動できます。 ホテル内にはカフェ、室内プール、男子サウナなど様々な施設があり、客室は釜山港や大清公園の眺めを楽しめるよう設計されています。 客室内には冷暖房設備、ケーブルテレビ、セーフティボックスなどの便益施設とヘアドライヤー、洗面用具が備えられています。 毎日有料の朝食とバイキングレストランで韓国料理と洋食を楽しむことができます。 韓国料理店やロビーラウンジでも様々な食事や飲み物が楽しめます。 ホテルのフロントデスクとビジネスセンターは24時間営業しており、両替やランドリーサービスもご利用いただけます。 金海国際空港までは車で30分の距離で、ホテル周辺にはチャガルチ市場があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテルにはフィットネスセンターと汗蒸幕プールもあり、ダブルルームとツインルームもあります。 ONSAEMIROバー/レストランは朝食、中華、夕食を提供し、伝統的な雰囲気とモダンな雰囲気を誇ります。 韓国料理店のGODAMでは、家族に優しい雰囲気とともに韓国料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コモドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コモドホテルは釜山中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅からホテルまでの移動手段はありますか？",
            "answer": "ホテルまでは車で5分の距離の釜山駅から便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "コモドホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "コモドホテルにはカフェ、室内プール、男子サウナなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室からはどんな眺めが楽しめますか？",
            "answer": "客室は釜山港や大清公園の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には冷暖房設備、ケーブルテレビ、セーフティボックスなどの便益施設とヘアドライヤー、洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは毎日有料の朝食とバイキングレストランで韓国料理と洋食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはチャガルチ市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターやプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネスセンターと汗蒸幕プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは朝食、中華、夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクやビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクとビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "金海国際空港までは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "GODAMというレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "GODAMでは家族に優しい雰囲気とともに韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 536
    }
}